香港真有HALL 雞 張同學: 門口會有標記

本來以為大學宿舍發生淫亂事件屬校園奇聞，但是到香港教育大學進行街訪，詢問同學對事件的看法，同學聽後竟相當冷靜，原來「宿舍當炮房」對大學生來說，已非什麼新鮮事。

據香港《壹週刊》報導，張同學表示，曾聽聞學校宿舍有人提供性服務，更於房間門口留下特別標記作記認，好讓有性需要的同學能夠「找上門」，一方面可以解決生理需要，另一方面也賺取生活費。也有學生表示，有女生會將不同顏色的螢光筆放在門口，代表不同的意思。對於學生在大學宿舍進行房事，他認為只要不影響他人則可，因為是他們的需要。
Harris則透露自己曾聽聞朋友帶伴侶到房間「共度春宵」，但其後房內留下異味，被同學在背後取笑。但她認為大學生為成年人，只要清楚自己所做的事及做足安全措施則可。
但一年級生Cherry則認為，學生不應在學校範圍與伴侶進行性行為，更不應該酒後亂性，否則有損學校風氣，並呼籲同學於求學階段應努力讀書。

就出雙糧，想

咸豐年代咩仲螢光筆
係拋個身出來做嘅
都唔會搵大學的窮酸男人賣身啦
求其影幅相hashtag ptgf都賣5000一兩個鐘
使向啲pt搵5000一個月嘅大學生賣？

有就實有
只係有我住既hall冇咁解

駛撚係門口放記號咩

FB 成日放三點式相 / 背裸相 嗰 d 囉

揾都揾金融才俊交易

屌台灣news

一齊飲兩杯, 唔駛錢都過一晚啦

岩 不過唔係我